# Gootax api_cashdesk

## 0.4.0(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 0.3.0 (27.03.2018)
- [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша

## 0.2.1 (27.03.2018)
- исправлена ошибка в миграциях orange data

## 0.2.0 (23.03.2018)
- [#5091](https://red.gootax.pro/issues/5091) - внедрение Orange Data

## 0.1.2 (12.03.2018)
- исправлено внешного ключа у таблицы profile

## 0.1.1 (12.03.2018)
- отправка php ошибок на почту

## 0.1.0 (12.03.2018)
- [#5050](https://red.gootax.pro/issues/5050) - внедрение Модуль Кассы


